種大麻同挖礦邊個浪費地球資源多d

挖礦就用勁多電 ，種大麻就水電都用得多

左膠最浪費資源

人存在最浪費

你嘅存在

大麻可以幫人stone
加密幣唔得

我日日對住啲幣打飛機

認真講
大麻副產品可以取代好多野 e.g.塑膠
已經有技術將纖維壓縮
之前加拿大有汽車製作商用大麻做原材料整架跑得嘅車
唔好當大麻齋攞嚟隊

大麻=植物=光合作用=吸二氧化碳=好野

咁挖金器咪仲浪費人力？
挖出黎純粹俾人榮耀

但係種大麻花同生產副產品應該係兩個行業黎？

大麻係原材料
同石油一樣
如果真係發展到副產品 大麻就

中国人